IPO 中手游 #302現正招股

親愛的客戶：

耀才證券：「IPO : 中手游 #302」現正招股，耀才專誠為你提供90%孖展認購，息口低至2.28%，了解詳情及進行認購，

抵唔抵屌？

屌呀 孖爆佢

一手黨 有冇得執

我都係咁諗，賺餐茶

100手孖1000手上乙組！

一手

100手都唔知中唔中1手

已 all in

10手

抽200000股
希望中一半

無可能